依家strong hold點會輸

傻既都知，長渣不敗，唔放就唔輸
疫苗一正式發行，等緊下一波大升市

搏吾刀